密苏里大学(University of Missouri)的微生物学家马克·约翰逊(Marc Johnson)说:“我们正在采集样本，并利用它推断出更大的东西。” 一种新的大学考试:加州大学圣地亚哥分校正在测试污水是否感染COVID-19 
 戴维斯巧妙地从当前事件中推断，创造了一个迷人的未来，作为一个充满活力的背景，引人注目的家庭传奇。 来自金库:与疯狂观看相反的|Brian T. Carney | 2020年9月4日|Washington Blade 
 由此我们可以推断——除非经济出现显著改善——假日购物者将比去年更挑剔，更有价值意识。 科罗娜圣诞节:为什么实体店将在这个假日季推动在线购物|格雷格·斯特林|020年9月4日|搜索引擎土地 
 根据他们本赛季的表现，运动家队有可能挑战2018年的纪录。 运动家队不只是好斗。 他们有星星。 2020年8月13日|FiveThirtyEight 
 研究人员可以从那里推断出该州或国家的其他地方正在发生什么。 2020年6月25日，科学新闻，美国3月份可能有数百万例COVID-19病例未被诊断 
 该研究使用从11个州收集的数据来推断整个美国的死亡率。 自闭症诊断率的上升并不令医生感到惊讶罗素·桑德斯2014年3月29日每日野兽 
 我们可以用现在的证据来推断过去的情况。 比尔·奈和肯·汉姆的辩论是科学界的噩梦|迈克尔·舒尔森| 2014年2月5日 
 一份健全的养老金应该为处于最低水平的时候制定计划，而不是从处于最高水平的时候进行推断。 对不起，朋友们:无论如何，你永远都不能完全指望退休|Megan McArdle | 2013年3月15日|DAILY BEAST 
 但我们可以从以往的经验推断，斩首确实会促使哈马斯放松攻击。 定点杀戮有效吗? Brent E. Sasley | 2012年11月16日|DAILY BEAST 
 “选民从你的竞选过程中推断出很多东西，”勒汉说。 罗姆尼“受害者”视频为内斗破坏竞选挖洞霍华德·库尔茨| 2012年9月18日|每日野兽 
 科学家们工作到很晚，试图将他们的数据推断出某种预测。 《火焰山》哈罗德·利兰·古德温 
 贾米森开始根据他在控制室端口外的观察情况进行推断，并添加了一些影片片段以供参考。 行动:外太空|威廉·菲茨杰拉德·詹金斯 
 他看到了自己的缺点，但又无能为力:他无法向前推断。 《Starman’s Quest》|罗伯特·西尔弗伯格 
 你怀疑会是霍斯金斯，因为你无法推断他会如何垮台，甚至无法推断他会不会垮台。 《极限》|詹姆斯·e·葛恩 
 科克伦朝贾米森瞥了一眼，贾米森可以用一个公式来推断。 行动:外太空|威廉·菲茨杰拉德·詹金斯